旺角天橋出現連儂牆，多多支持！

遍地開花！旺角東去花園街天橋！
大家快啲去啦

推

推!!!

Pushhhhh

已經俾人拆哂